6189 撈底區

6189 撈底區

咩黎咁少錢就可以壓到咁低既 好癲

4.05大手撈左 味放

微信同WhatsApp d老千股黎，朝早好癲，一千萬沽盤就崩盤

插左89%

5蚊啦

5 蚊入得？

痴線

等緊3.5入

3.95買左少少

等爆上5蚊

請教，呢隻野係咪話會轉A股？
咁如果真係轉得成，會點？

未派完

無內幕消息drop 9成，大庄自已舞黎舞去

莊家今日狂出貨

佢個雞棚搭得咁辛苦，乜負面消息都無就嘔晒落黎

個莊20蚊附近係微信同WhatsApp 搵左人接貨，大陸莊炒法係咁，1573同3313都係咁

原來已經派左，咁買得過

all in左
發達靠呢鋪

星期一買少少博下

4蚊入搏唔搏得過⋯

現價入完全無輸嘅機會

出左公告

what 7 they say

話咩都唔知

但其實佢地會知原因咩？
除非係自己人做架姐 = =?

我已經揾到個舊劇本

?

一飛沖天去

都無飛天

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

之前個劇本就咁

下星期撈唔撈好

諗太多
1565純粹係首控俾海通斬倉渣

走得人

升40%啦

入未

執左三千幾

開市個陣5.x入到個apps 4.x

Same 人執錢我蝕錢

上返5蚊啦，巴打睇位走

d報復式反彈差唔多

開始無力上

今日上到五個半應該冇問題

就到

睇幾錢放

到

3蚊個班走晒未

大家覺得會唔會破7

今日上番10

好撚勁

又派返落去

屌嚇撚死

5.8賣左

死人啦

好刺激

巴打頭先冇走到?

5蚊走左

走左就得啦

入唔入好

四蚊可以再入

大家都好大膽

唔夠膽入

蝕住走

四蚊到底都唔入？佢三十幾蚊跌落嚟喎一日

等佢大回

呢隻個莊半年前5 蚊已經收晒貨， 要炒上$100 都得

蝕幾多

3313 由1x drop到毫股大有人在

你估佢仲會升得返3x

落到4蚊入，5.5蚊賣，一萬股都汁萬五蚊。冇人預佢升上三十幾蚊

呢隻股....今日算執返少少

準備人踩人，可以入貨

等返 大drop

我4.65入左5000股

巴打好勇

放左lu 4.86，汁1千零50

等聽日爆上

呢啲股賺就賺少少 仲要怕佢插水

岩，佢仲有個 3.幾底

插得幾多呀。。

0.01 跟住合股，無限重覆

玩多日

隻野應該有排橫行

岩岩買咗一手玩下

派貨成功

玩多日跳樓機

巴打有貨?

揸左小小4.5

4.5唔驚啦

Citi Alerts：以$4.200賣出1500股06189之指示已全數成交

開市無3分鐘就撞到止蝕

揸緊4.48

巴打，祝你好運

等運到

諗緊依家入唔入溝一溝

等晏d跌到4.0先

大家一齊等運到

你唔怕佢陰跌?

呢啲震倉股多數會，
上年就係唔驚，嗰舊錢變-50%
奉勸大家小注算啦